今年個訓導主任好似幾大隻幾惡

終於有啲挑戰性

Gay

今次應該會幾爽